點解我有好多女仔frd但係都發展唔到情侶

永遠在友達之上

你唔夠靚仔

你中上樣？

#notcry#do
但係啲人都話我好高

有巴打話我桐人等級

我唔係太信
最多中上

吓😅咪玩啦 你咁柒 同你做fd你都執到啦🙂賴蛤蟆想食天鵝肉🤢

你的樣子如何

一般段
暗瘡多發期

好mean..

你自己以為係友達以上

窮鬼

又share drink
又講心事
又拍我背脊
好難唔諗

小弟係學生

桐人好柒

有時覺得
寧願唔要咁多女仔朋友咪好
唔會咁痛苦

明明就友達未滿 緊係拍唔成拖啦

你貼你個樣出黎睇下等我地幫你攞番個公道

永遠最多做到工具人
唔係排緊可以做男朋友果隻隊

好人卡後佢地想繼續做朋友

係唔係我對人太好

同你一樣 咁好ff 自己有得出 得閒約下啲女sip 下時間咪算

唔好ff *

可惜我係好保守嘅人
有女仔咁講
所以一過界即ff....

平時傾計其實都會感覺到個女仔係點諗

對人太好單方面付出
對方又點會著緊呢
橫掂點對你 你都係會仆到過去陪佢
又或者
人地真係當你兵冇諗過同你一齊呢

利申：以前都試過咁 回頭是岸

有一個話未放低以前嗰個拒絕

友達以上

門面話說啫 啫係你唔夠吸引
大把傻仔咁樣比人拒絕
轉過頭條女識到個高大靚仔咪一星期極速一齊

平時傾計係點先？或者面對面相處又係點？

我咪高大囉（183cm)

唔夠靚仔/大隻/有錢/風趣
任你簡啦

Morning call, 傾計傾到訓覺
出到黎飲同一杯coffee, 可樂

我文青
而且佢話同我一齊輕鬆快樂（事後講）

係你on9 唔主動
你主動D咀埋渣埋波啦

難怪唔得

果時我都介意人地有咁既身體接觸
咁點可以將呢啲嘢施畀人哋呢

大把女仔口不對心 咁認真做咩
如果唔係點收唔同兵
兵仔1號 文青輕鬆快樂
兵仔2號 大隻有安全感
兵仔3號 成熟有車肯洗錢

Dickson樣？

唔係囉
何況佢都幾受歡迎呀

我如果係女我都覺得佢好好

喂 師兄
講過一句野唔當係朋友架

當然唔係講過一句嘢
我呢啲我都覺得係好慢熱嘅人

桐人=

嗰陣時失戀都係 佢主動過嚟安慰

咁啲工具唔用住都擺落工具箱啦唔會用完即棄架嘛

有無姜B咁靚仔?? 每朝照鏡會唔會俾自己迷倒??
有無18cm?? 對方又知唔知??
有無樓揸手?? 對方又知唔知??
有無其他國籍可以帶佢離閧香港?? 對方又知唔知??

其中一個答NO就唔洗再討論落去

橫掂點對你 你都係會仆到過去陪佢

屌你講得好撚應
你又啱

而家唔會

有咁既諗法唔怪得最多係友達以上
其實友達都俾多左....以上已經係bonus

唔明

都幾灰
傾計傾到瞓覺好癲，咁傾計你覺得曖唔曖昧？

依家唔知道了
以前會覺係

有啲人啱做fd..有人啱做sp..有人啱拍拖..有人啱結婚...
Dickson係做fd嗰type....反正你"有好多女仔frd"..
不如問吓佢地點睇Dickson

好姊妹

搵唔到其他野讚 唯有話你好高

想轉變

仲有好認真嘅人

同問 仲有啲女仔以為我gay

幾多歲?

學生

中學？

唔講太細

同我同學好似

我都試過 佢講到好直白，不過後尾佢話我地互相鍾意過，但其實得我單戀佢

痴線咁就友達以上 第一個係有啲over但其他都係正常社交咋喎

樓主你太高質喇
同你一齊咁大壓力又無安全感
我係女都唔夠膽做你女朋友啦
所以你注定一世都係咁孤獨

你好多女性朋友？
唔知點解識親啲多女性朋友既男仔 都好難出pool

佢講到喊喎
仲要拖埋

點解會咁樣， 太高質都會有問題

係咪鬥高？
我四米二

我至少有兩個以上啦

係 好彩我唔係完美先有個好愛我嘅女朋友

我最鼎盛嗰陣時有五個
而家都有兩三個。

其實我邊度高質
咪又係街邊隨便一個男仔

學生咪窮
唔通學生會有廿幾三十萬

我屋企有樓
不過拍拖我絕對唔會講

我諗住少去到同居先至要講出嚟

你有冇6寸鳩？

12-15cm...

你有樓又咁高 成個package 屈咗全香港9成男人
同你拍拖等同同明星拍拖差唔多

發完夢未
女仔拖下好正常
死毒撚

🇰🇷🇰🇷🇰🇷

你自己有一層，定同屋企人share ?
屋企人做咩類型工作

講到呢度我最多講一講
我都係一個英文中學（雞校）學生only
更加高級嘅隨便都有啦

屋企人會有一層
到我18歲佢會供我居屋

俾面計盡都係爭2.4mm， 唔怪得發展唔到

仲要讀書咁好⋯
我諗要國際學校啲學生先跟得上你

冇諗到而家咁鬼隨便

當你係女人

收得

咁得喇，可以買到居屋，記得去到中六，大學year 1 要同同學講，咁就會溝到女。好多有仔女就係咁識另一半

咁樣會變咗質
呢種變質係會令到我最冇安全感

我希望係大家無論點樣都會扶持對方嘅人
唔係要閪啊

啫係係人見到你樣衰，點帶出街

十八銅人咋下嘛

因為做frd囉溝就唔好做frd 做frd就唔好溝 定律嚟 一做左frd就溝唔到架啦

你below mean下嘛

好緊

撚完人未

唔會，有錢有女係定律

太熟，簡單啲講就係你俾唔到幻想條女，佢當你係家人朋友，冇fantasy 就冇愛情既感覺 好似係

試過俾唔少女仔fd讚過靚仔但係都發展唔到情侶

十幾歲就睇樣多
廿幾歲就睇錢多

拖手姐
其實好閒

樣衰都係唔好太高
太易比人見到

乾撚想屌我個閪

一般
唔差

係咪好似馬俊偉咁好多呀妹呀

咁多女仲想點呀

樓主真膠定假膠 分唔到

真

冇得做女朋友

間中抽下水咪算囉
因住朋友都冇得做

喂
出去搵個ptgf 拖手都幾舊水
無收你錢仲想點

謎底終於解開
答案就喺塊鏡度

cls

唔係
我唔係好差。。

無人話主動等於毛手毛腳
主動製造浪漫呀渠頭，當個氣氛嚟到，唔想咀都唔得呀

未聽過高嘅正常男仔冇女
懷疑性格問題

咁撚樣衰就咪問啦

笑死 上面班人撚到樓豬 on99

你問題

真係隻豬了

男人三大錯覺

高大中上樣冇女？唔信

靚仔既人地就會話你靚仔
唔係話你高

乸

咁呢個首抽真係差
如果真係樣衰

人哋當你兄弟 你卻想扑人

你有好多女仔fd仲想點，我女仔fd 都冇呀

姐係份人好悶

認真但係相處輕鬆喎

輕鬆同悶無衝突架

但係都冇dead air.....

Friendzoned

悶=無激情無幻想無趣

帶佢去埋離島喇喎

扑左未

我保守過佢好多

所以大家都冇

咪就係

冷靜啲照下個樣先

簡單d講，你張picture唔啱大部分女仔心目中想要既果張picturejust like me

我都有過一個嘴過同一齊訓過一張床既異性朋友

咁無了

調返轉諗
日日唔同女陪自己

有無嘴過，
有無去旅行一張床攬住一齊訓，
有無去到歐洲同你橋住手行海灘，
有無煮飯（淨係）俾你食，
有無着住比堅尼係沙灘曬太陽叫你幫佢搽太陽油，
有無夜晚12點你話唔開心，佢就用一個鐘時間由屋企搭車出黎去你屋企樓下同你零晨一點鐘係海邊散心聽你呻，
有無單對單同你拎住個燈籠中秋節由10點陪到你第二朝6點

以上全部試過，但佢都唔做我女朋友

個理由係乜嘢

無男女框架

鍾意同你做朋友唔代表一齊到㗎嘛

推進升級關係男人責任
女方已經比晒機會你上

咁多年黎問過十萬八千次，每次都有唔同借口，
有我唔夠高，
有我唔夠靚仔，
有我時機唔岩，
有你好好，不過唔岩我，
有如果我想拍拖，到時你會係我waiting list 頭位

佢由始至終，都真係當我係佢心目中一個好重要既人，但唔係男友，佢亦唔係收兵，因爲食飯從來唔准我請，生日時佢送俾我既禮物隨時貴過同有心思過我送俾佢果份（仲會搵我地common fds 幫我搞生日P), 永遠無要求過我送任何野俾佢，佢仲會係咁叫我快啲搵女友唔好靠右手，然後我衰左佢就會聽我呻

有你著數啦抽哂水又唔使負責任

其實我要女朋友係我想要安全感

反而嗰啲嘢就我都覺得係主菜中嘅 調味料

食屎啦你

永遠都係樣子問題性格問題

不過話說我算有少少精神潔癖

巴打，及早斬欖好過啦
依啲女好狡猾

認真講， 其實我個樣都叫做中等至中上
我畀人哋印象就係太高， 因為佢基本上其實望唔到我個樣

你份人搞唔搞笑

我應該如果最勁嘅話應該三四句就可以有一句笑話

依個心態改變下好
下下咁認真其實個女仔都會feel到
佢一feel到就會有戒心

無喇，都係講返我以前既往事姐，同另一個女仔拍左好幾年拖（我同呢個友達以上斬纜後一個月識的），搞緊結婚添lu...

雖然我好愛我未婚妻，但始終心裡面點都對呢個女仔有條刺（都唔女仔啦，再過多幾年大家就4張野），可能呢樣就係得唔到既野永遠係最想要的

你唔係覺得去離島=唔悶吓話

一係你太正經
一係你太樣衰

有人話我太正經
不過就冇乜人話我樣衰嘅

唔係通常個feel安全先會多女仔fd咩？

但係現代女仔重視高度>>>>>>>>>>>樣啦 大把高但樣衰既俾女女覺得男神

我覺得係我高過頭佢睇唔到我個樣囉

有無諗過佢地係比面你先讚你

ching 少癲

你未婚妻好撚慘 要幫你埋單

我認為呢啲就係唔夠責任感

唔好咁講，我對果個女仔已經無左感覺，只係淨返回憶，我未婚妻都落左好多功夫先追到，亦磨合左好耐先求婚成功。

不過我估好多人，結左婚定未結婚，都一定會有一個自己忘不了但又已經係過去式既那位。

但係你應唔應承到自己畀足夠幸福畀佢
做唔做到自清嘅境界

應該係你性格唔夠man

咁點先有責任感?

一定要追到之前果個?
憾頭埋牆憾到失憶忘記之前果個？
永遠唔再搵第二個？

其實回憶實有，只係你將佢當回憶成爲過去式，定背住現任仍然將佢放係現在式？

責任感係要完完全全地放低佢， 要畀而家嗰個 無盡嘅愛

我只係做到暖男

我從來係一段感情中既話，就唔會存在對另一人有感情，我其中一個ex 對我幾差都好（俾過我戴綠帽），我都未有係同佢拍拖時對另一個女仔有不安份既動作或心思

如果你真係做到咁樣講嘅話咁我都唔覺得你都幾好
我都係唔係太鍾意嗰啲飄飄浮浮嘅男人

唔使太暖，有d串咀，有d決斷
女人先唔會當你姊妹
如果唔係梁漢文7友咁

要點樣串嘴， 因為我嘅價值觀係點都要畀溫暖， 溫柔畀人， 決斷嘅情況我就喺有啲事蹟會出咗嚟 應該佢會睇到掛

所以=靚仔有型

我唔需要你鍾意我，
我只係話俾你聽我既過去有個咁既人，
你可能會遇到完美既感情然後白頭到老，恭喜你
但我唔係，

做埋愛都仲係「朋友」

你好on9
要先自愛，先可以去愛人

係有條件付出
權利和責任

我只係會喺呢個前提之下再加一個審查機制睇佢有冇付出

唔係審查，係引領對方進入你既世界，為你磨合同付出
你係呢個基础上賦予價值所需同關注